有冇巴絲諗住去Rammstein 2020 Europe tour?

如題

Du

Du hast

Du hast mich